一人一個女朋友on9行為

同女朋友去食茶記，叫左杯凍檸茶，然後佢吹到d茶，食左一細啖之後扮「辣」親，同我講杯野好熱

呢個係智障喎 要驗下智商

同女朋友去食茶記，叫左杯凍檸茶，然後佢係到吹凍d茶，飲左一細啖之後扮「辣」親，同我講杯野好熱
編輯

屌 原來兩個都弱智嘅
一齊啱㗎啦

你女友讀緊幼稚園？
冷熱都未識分
樓豬你仲離譜
智障同on9都未識分

含含吓訓著咗

編輯

乜都話好驚

留言「戇鳩」
小編即時inbox 你

你女友同弱智人仕食飯，係要扮下傻引佢哋笑嘅

唔好再ff

連登都想編輯？咩鄉下

你條女就罷明扮野同你玩
而你就智障以為佢ON9, 放佢上嚟